有無小學既同學會將果啲火警演習測試當真係火燭咁玩 扮到勁撚恐慌唔想死咁樣

班上往往會有呢啲玩野既同學仔

掉返轉 個個都慢條斯理博燒死咁

有次阿sir教緊書 教到重點 唔停得
只好教多幾分鐘先走火警
行緊落樓梯哥陣同呀sir講 我地係咪已經燒死咗

一到走火警個陣，我地成班男仔去左廁所吹水柯尿，
之後施施然落到去操場
呀sir屌我地做乜搞咁耐，
我地話去左廁所搵水源救火
最後承恵一個缺點

應該話突然肚痛身體唔舒服暈左係廁所

唔係吖
成班好興奮
因為起碼又上少一堂

落到樓下被人屌咁遲先落到嚟